ICL植入式隱形眼鏡係咪最安全矯視手術 ?

最起碼係可還原 , 從風險比例上價格又唔算貴 , 後遺症又少 , 例如無眼乾問題

不過似乎好少人討論 , 個個都只留意 smile

我家姐做咗
除咗貴之外就無咩缺點(2隻眼埋單6萬幾
(佢7xx度+2xx散光都cover到
而且過咗1，2日已經可以開眼
大概蒙2,3日就睇得清

討論 plz

明星大多數都係做 ICL

唔敢做呢種
如果做左打架俾人打中隻眼點算？

植入式隱形眼鏡ICL的好處

ICL的最大好處是屬於一項「可還原技術」，若術後因眼部問題或需要做其他治療時，可隨時取出或更換鏡片，原則上亦不會對眼部造成損傷及改變眼睛形狀和結構。

矯視過程中傷口微細、沒有疼痛感，視力恢復快，可終生放在眼內，也不會有任何異物感

此外，植入鏡片後對游水或潛水等活動亦不會造成影響，對職業性運動只或從事紀律部隊工作的人士尤其合適。

植入式隱形眼鏡(ICL)可矯正：
最高1800度近視、最高1000度遠視、最高600度散光

適合接受ICL人士
患有高度近/遠視或深度數散光人仕
患有乾眼症人仕
因角膜厚度偏薄而不適合接受激光矯視人仕
希望減低對眼鏡或隱形眼鏡依賴的人仕
需擁有良好視力的紀律部隊及職業運動員等

平時打交都戴住 con 打 , 唔覺有問題

smile 好多打手

no
入眼surgery點都high risk過surface做

多過1800 度就唔得

smile 做到 1000 度咋

咁做完smile 加依個咪recover 到2800

邊度做6萬幾？
清晰要八萬

可能我記錯（因為唔係我做
佢係旺角做
果間有幾個地區可以揀做手術
佢因為角膜唔夠厚先揀植入式
不過比我揀應該會做激光，平好多
(這邊300度+75散

我都係check完角膜唔夠厚
唔適合做

Lm

我覺得ICL 同smile都係安全，不過ICL 可以還原，起碼有得補救
就算唔講還唔還原，矯視效果都係ICL好啲，所以佢貴都係值得

但係你所講既surface 做，唔係喺surface 戴con咁簡單，而係要用激光打磨角膜既永久損害
植入同永久損害，我prefer植入

旺角清晰嗎？

你可以咁講

不過植入有d好大件事的風險
1) 白內障(做手術就ok)
2) 角膜內皮細胞受損(不能reverse)
3) 細菌入眼(永久損害視力)
少有 ，但較嚴重。

所以不妨自己衡量。

smile 一樣有齊以上可能性

下? 你睇真d smile點做先啦

咩叫風險比例？ 想知道邊個source見到ICL比其他矯視手術安全。

做左可唔可以打拳先